Catgirl已經差唔多半年冇出片

好掛住佢同阿Ken
想再睇佢鯨吞燒賣/試食大渣哥

撚識剪片咩

cat girl都有仔

學半年應該點都識少少啦
唔知佢幾時先復出

8年

你去幫佢剪片囉

叫單身🐶情何以堪

分左手啦

學剪片佢食薯片唔好

有睇小近況嗰條片
咁就半年

減肥啦

肥婆通常都懶
睇佢個樣都係電腦白痴

記得幾個月之前好似有巴打睇到佢喺慈雲山跑步
再出片嗰陣會唔會變咗靚女

見過佢係交友app 搵人

邊個app

啱啱睇番， 阿Ken都成5個月冇出片

CMB 見過兩次

佢兩個係共生關係
邊個冇咗邊個都唔得
黃金組合

你唔去撚下佢?

但係Ken好似係gay

人渣哥

Gay可以同Catgirl長跑八年
係咪Catgirl忍咗八年想落手嗰陣先知道牙Ken當佢係朋友

$78 all day breakfast仲要漏咗塊牛油多士

竟然傾左咁耐都冇圖

成名作

有冇search過渣家狗啲仆街嘢？
支持其他黃店好過

9秒9 飛左去

你冇亞Ken咁識食

之前唔係話ken係gay同出軌咩 但Catgirl選擇原諒佢

你睇佢個死款會學咩

Miss her

記得有段片影到有杜蕾斯大盒裝

真GAY 駛西搵隻肥野做煙幕咩

CG我撐你架..快D出片

一齊咗八年先發覺到？
Ken應該係bi偏直

想睇8字波3點式

支持cat girl

冇用㗎個人又懶乜都唔肯學，脾氣又差又要面。

Cat girl 搵到仔先定學識剪片先？

ken先係製片人，catgirl只係演員

好似有直播自爆過ken第一個女朋友係Catgirl
另外好似ken之前偷食返個EX

我都係聽返黎

點啊 即係偷食CG？

我冇女

可能減緊磅，到時個comeback

應該係萬能插

其實點解分手既

去屯門景峰虹橋一帶
睇下撞唔撞到佢

跑步還跑步
減肥還減肥
靚女還靚女
三件事冇關連

河馬漣漪圖

跑步有鬼用咩
你話見到佢喺韓國整容就有機會

退出咗youtube 界啦

[url]想像唔到同自己8年既男朋友中途轉gay會係咩感受[/url]

gg禁錯加唔到密

竟然係真

係愛哈利

但都係鐘意食肥膩野

搞基起碼好過食件人形脂肪

wtf

你點有的

仆街原來係真

咩事

小肯肯都無出

1定0

想知CPY係男定女

條肥閪咁柒懶 撚會想自己剪片咩

撞完驚起唔返身

catgirl

屌

頂 你又啱

條仔好過cg小小

呢件應該都係肥肥哋

認真 catgirl潛力股黎, 長揸的話 到佢減肥成功就可大舉獲利

男

用iMovie囉,有幾難

咩叫學半年
佢要學 根本由出第一條片已經要學
唔係等牙ken走左先學

其實點解分手，有無內幕

撳兩個掣 發脾氣唔學

原本ken同cg一齊前
就同過男仔一齊
佢係直播講過

"女朋友"

2020嘅時間特別快

唔係中途轉gay
牙ken一直係gay
而cg經常攞牙ken gay黎講笑

因為ken終於肯面對自己嘅性取向

咁肥要跑一兩年先掂

好大仇口

Catgirl點解唔再出片？

如果係 祝福佢

清邊到搵到咁爆嘅相咁勁

真係仆街仔嚟

Ken無錢再買美極

你唔揸？

點解佢一邊有眼眉另一邊冇。。。

好掛住佢以前日日lunch睇佢啲片送飯同事見到都彈開

出小近況條佢我估已經剪成個禮拜
如果要出 一個月都唔到一條

cg後援會

你點搵到

屌。。。

邊到有得入

阿ken都好耐冇出

我都想入

第一個女朋友係Catgirl
咁EX咪即係男朋友囉 好難明咩?

以前搭hk express由曼谷返香港見過佢

今次有圖無得你唔信啦

求樓主就Pin this

Catgirl 要坐幾個位？

冇留意，剩係知佢坐我頭果幾行

幾時有片

好多野睇

係咪比cg逼佢唔拍片
一開又好地地突然間又唔拍片

無錯 苟姑娘肥都靚女啦

坐得入咩

Catgirl實會mon post
大家同佢say個hi

認真？

發現原來有個tg channel
好多嘢睇

CG都係個gp入面mon住架
大家快啲入gp同佢say個hi

眾巴絲打好掛住你

睇埋前面嘅圖應該係

個肥閪大食懶，出閪咩

佢播片齋瘋狂食野都好多人睇啦

同CPY錫錫相都流出埋啦

但唔知佢地係咪真係拍拖呢
似係ken雙性戀

ken 果然鍾意肥淋淋嘅嘢

係咪借刀咋？

圖

又係肥嘅

仲望到9秒9

上面有

真係利害

可以搵Stanley埋單

有冇圖

自學剪片啦

擺明比人偷相

Cmb 啲樣好似係計評分
咩樣match咩人

左型右gay

比連登絲打狙擊
再加上佢同ken 分手
佢又唔識剪片

其實都幾中意睇佢啲片

Catgirl不了

冇品味

其實Cg啲片幾好睇 希望佢同ken各自安好啦

橙，另一半中途...

佢衰咩
應該唔會賣假嘢同抄人作品

係，公道d講句佢哋既片係幾高質
尤其泰國旅遊片
只在過係cg性格有時太港女

其實係ken拍得好

more

幅圖第一次見
我信係真人

下 佢bu?

早2日先諗起佢，好掛佢

下 我屌啊

無啦

尋日係朗豪見到

有冇瘦到？

大碼女生

點解我覺得catgirl(減肥後)會似周庭

點止

可能以後都無片出 可惜

係真唔係

但佢bu㗎咩

識剪片嘅巴打快手溝cg

對牙ken態度奇差 以前直播可以睇到 包括278事件
好心/真心俾意見佢當人hater
你唔係盲撐一律當hater
見人課大舊啲既錢對眼識發光

拍同剪都好好

真係好掛住佢哋啲片
個個都話因為亞Ken拍/剪得好
但其實好多人都係因為Cg個性格而睇
根本大家都有種獵奇嘅心態
又憎佢好西面又有性格缺陷
但又想睇佢咁真嘅一面表露無遺

出到黎咪又係死

早排好似係荔景見到佢
真人冇想像中咁大份

證明周庭好普通 啲人吹到佢好可愛

因為瘦咗？

咩app

咁咪好囉

屌堅似

佢減肥成功移民咗去台灣了

我好耐之前係屯門巿中心見過佢
唔大份 因為係好矮同肥

流亡手joke

咩app🙏

cg俾壓力佢唔好出
如果唔係點會出得好地地又唔出

冇跟開，點解收左皮？

講呢樣野之前，要同大家講聲唔好意思先，因為我知道大家都俾左好多期望同鼓勵我，所以非常多謝大家過去既支持，但小肯肯頻道會由宜家開始暫停運作，考慮到收入同其他私人原因，所以我會退出幕前，另外尋找新既工作，但如果大家有任何拍攝或剪接上既問題，歡迎IG Msg我，我有時間的話，會盡量解答大家😉最後想同大家講下我既一d想法，拍左YouTube都有4年幾，可能好多人都會覺得 ，飲飲食食去下旅行就有錢賺，真係好簡單，但其實一條影片既背後，除左係用大量心血去製作之外，更重要係面對各種大大少少既批評，呢個世界冇絕對既啱同錯，實有人唔鍾意你或者好鍾意你，但我最🤦‍♂️既，就係被人刻意抹黑，將一件少事化大，再聚集一堆鍵盤戰士係網絡公審，重點係部分既內容，係未經FactCheck，然後無論點解釋都好，都已經有好多人會信以為真，呢樣嘢先係最可悲...一個謠言，就算傳左1000次，都唔可能變真，總之我希望澄清返網上既傳言，都並唔係真既，而且我冇欺騙過觀眾，幾星期前既post亦已經解釋曬所有野，到宜家都冇變...感謝各位過去既陪伴同支持🙏🙏小肯肯Ken 4-10-2020

無人屌阿ken出軌
如果係cg出成班就衝入去
屌佢係雞係公廁

佢成日都講自己秦國大
但一講秦文就唔識

不說了

係，好橙

畀人玩ja?

講還講⋯pls

但Ken 仔真係似gay

CPY😑

對住佢曲也不能曲，好霸道呀

無眼睇

深喉嚨

我諗總有人要既，不過佢咁出名又真係難左d
有人話香港女仔只要有塊咩，幾醜幾西都有人去奸🌝

😳

好恐怖

係咪同catgirl做完愛之後太大陰影所以中途轉gay

coffee meet bagel

衰在 一班八婆得閒無野做
狙擊佢脾氣差性格差
（接受唔到咪唔好睇
又唔見佢地狙擊 下
元朗總督察個親妹Lizzy Daily)

仲記得有個絲打拎自己個波同CG比
話2x 歲都無CG 咁墮
好可憐 透過踩低肥婆 得到自信

係泰國大唔一定識泰文...
大把鬼仔鬼妹香港大，廣東話都唔識講啦

好掛住cg

樓上幾位有冇興趣去南昌街248號一聚？

真

珍系八婆

堅系八婆

洗撚剪片咩
早午晚宵夜 直播咪得
挑戰24小時食野都仲得
觀眾叫外賣送去佢度 佢就食 掂哂

博吾刀
想學點做清泉
有冇教學

Ken退出咗YouTube啦

咪劈卡

系/ 吾/ 牙 / 刀
成班5 p字無人屌
吾你老母

講到依條仔唔肥咁

您勁認真

巧惡
京京
Btw老母死左
可否唔提老母

佢仲要提我老母
想哭

catgirl 夠重口味 幾中意睇， 可惜

大約一個月前 我都係油麻地見到佢
瘦左好多
無想像中咁肥

最慘係佢仲要set大部分係私人影片，想睇翻舊嘢都冇得睇其實佢真係幾好睇

嘩

其實係
catgirl幾閪都好 出軌都係唔啱
可惜呢個世代gay佬大哂

gif圖有冇more

唔講真係唔覺

香港唯一真黃YTer

比深藍Hater搞死左🥲

ken自己個youtube channel係咩？

睇得明咪得囉

小肯肯Ken?

係
原來都5個月無update

兩個一齊就好 以後都咪分手唔該

整容有鬼用咩
你話見到佢喺陰間準備投胎就有機會

好mean

好掛住Catgirl ge秦國芒果沙冰+串燒片😭

佢地宣佈分手後我係慈雲山附近見到佢地兩個仲一齊行街，自始就懷疑佢地可能只係表面分手

八年都唔結婚，kau撚埋佢啦

潛力股

....我都好難幻想一條插過catgirl 嘅撚插落自己屎忽

真CG快d返黎 好想睇你

希望cg唔好屈服出返嚟拍片
大家都好想睇佢嘅片

上次幾時見到

分手後初期佢地係仲係成日一齊出街
果時cg會著裙 有新鞋添
而家就無啦

貴圈真亂

笑撚到仆街

掛住Ken多啲 希望佢同仔出片

點解會分手

你點知的

鬼叫catgirl肥 仲要係女人

你覺得一個中意剪片拍片 仲要係靠YouTube搵錢既人會無端端唔出片？

哦..姐係你都係估既

唔識剪可以寫稿練習直接做直播，其實

第一個女朋友係cat girl又點會有ex可以偷食？

因為同屎家軍一齊冚家剷

其實都唔錯
行gay couple 路線

可以有男朋友

果時KEN可以做到出街直播都有chat room
CG應該連手機開LIVE都唔識

做直播仲要睇觀眾留言、互動
太高難度喇

無live無super chat

多謝呢位觀眾1蚊嘅superchat (閪面)

：隨緣啦（閪面但扮冇閪面）

記得有張500蚊gif

講真啦,Catgirl性格咁難頂,邊個拍到佢

cg會著裙

好掛住Cg

阿ken之前唔係gay架咩

同埋識幫我汁屎

有聲
好掛住cg同ken嘅直播

認真咁講 要對住呢條女咁多年好難唔變gay

rip

除非有ken 幫佢剪片
我覺得可能性唔大
返黎拍片 啲閒人八婆終於有野做
又可以繼續踩低肥婆 提升自信

啱啊 成班八婆冇野做狙擊cg

又唔狙擊狗妹
你地得把口呀！
口口聲聲憎狗妹
又唔行動去狙擊！
落地獄呀你哋

其實你係咪cg⋯⋯

狙擊狗妹（唔開po狙擊）

真
有啲人覺得睇住樣衰/肥/性格差過自己嘅人
自我感覺會好啲

邊條片

CG徵男朋友？！

ｋｅｎ果然基

食下花生姐
佢地咁中意笑鳩CG
咪笑鳩返佢地 咁中意笑鳩CG

利申 無課過金比CG
都唔會好似佢啲狙擊者咁睇佢直播
CG 直播好撚悶
純粹有睇佢啲片

咁我唔似你地咁
得閒到開咗30 個post 狙擊CG
你開個狗妹post 得閒幫手推下又點話

係就唔會一齊8年啦

真 真係得閒
又比你講中
見你都咬住我地唔放
真係刨曬我地啲無聊野...
感覺上好似仲得閒過我地..
既然你都咁得閒
不如咁啦
你開狙擊狗妹post
我地推

好耐之前有睇開痴線西
個時仲好似講緊Ken 出軌嘅野
後來你地就獨立開post
咁岩今日得閒姐

從來無follow 過狗妹
淨係知佢係狗妹但會扮黃出post
問題我無圖無證據 post比大家睇
佢點扮黃法

試過係狗妹 youtube/ IG留言
啲偽善撚咪又係當睇唔到

分咗手出唔到片變咗Cut girl

CG係咪唯一一個無俾人話假波嘅kol

宿敵kiki n may已經17萬訂閱

講還講....

Hi~又係我Catgirl 啊～

Ken兩邊都係0

咁你揀單身定揀catgirl吖？

小朋友先要選擇
一撚定係單身！

屌阿ken出軌 你有冇人性？

對住佢又扯唔起
買飼料又貴
貼錢買難受

法拉利嘅耗油量
Ae110嘅質素

撻都撻唔著喎

真心掛住cg

雖然佢性格好閪 但有種魔力令人好想睇

唔知佢近排點呢

cat girl性格好西好港女

是但啦 就算天使咁嘅性格都係扯唔起

好似係asso,之前係bu hellcan撞過佢

佢而家讀返書？

咪撚玩啦伍寶

補圖

扯得起先係奇跡

又嚟
就知佢咩料啦

係囉，點解冇人追擊有份籌劃721嘅《區欠阝昜彳㥁》個狗妹歐陽白露，仲有佢經理人曬駱駝？

重新認識Catgirl

巴打你仲唔上？ 等咩

完全唔知

Lm

下 呢個我知，反而無見有人講catgirl wor